走唔到資 美金點用好

因為開唔到離岸戶口, 又唱左好多美金, 睇住每個月得幾仙利息哭L左. 最後諗左幾個方法解決, 出左條片share下, 有其他方法請教下路

2月換既美金到今日已經多左一倍

點會走唔到
求其開個FT都得啦
你唱得美金就預左唔會成日唱返做港元
咩出入手續費貴多9魚啦
果少少都走去計到時變廢紙真係無人可憐

買左乜野